個friend有新嘅圈子，但係冇搵埋我一齊join

得番自己一個
成日離遠望住佢哋
佢哋嘻嘻哈哈傾得好開心
自己就摺埋一邊
唔想俾人見到

呢啲叫走出comfort zone

piss off啦你

個心係咪酸溜溜有d似分手

係呀

hey go! fuck off asshole

有朋友圈未，溝到女未

我犯天煞孤星 無伴終老一生

要解依個男校結就可以好運一條龍

outjob 見到個好pure ga 囡囡 , 可惜